金鐘廊仲有一個細物資站

有少量生理鹽水、紙巾、水等急救用品，金鐘廊隔離，印尼銀行對面。

推

【1707】

- #休息及物資站資訊

#灣仔
循道衛理香港堂
社聯休息站（只收食水、生理鹽水、口罩

#金鐘
太古廣場內近電車路大門物資站

#中環
中銀橋底物資站
明愛堅道社區中心

仲收水？諗住買箱去